有幾多人搭巴士會攬安全帶

會好有安全感

唔會攬，但會扣安全帶

等肥絲評論

攬開司機位個條
次次都問佢可唔可以比我扣住

都冇答有定冇？

@肥絲大隻